當財經台無左麵麵，我今日咩都唔敢做

有冇巴打同我一樣？
麵麵，念眾生你出山救股！好嗎？

Who？

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

佢可能真係跳左

麵仔！幾時東山再起呀